有冇人除在時事台已經好少睇其他台？

每日就係時事台停F5

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8成時事台, 2成吹水台

岑子杰玩完！！！！